走咗轉高登有感而發

啱啱屎忽痕無野做諗住上舊登懷緬下以前啲舊post 本身都預咗嗰邊無乜人流
點知係出乎意料 有改圖 改歌 畫圖 數量唔多但絕對係高質
再講討論風氣 雖然都係鳩up居多 不過我見到嘅唔係句句都copy式回覆 好似個個都無自己主見講黎講去都嗰幾樣野 以為自己好幽默話題離離去去都係女人係雞 再唔係就扮大袋笑下窮人 俾人話兒登真係唔怪得人

今日都睇過個張智霖同家燕媽媽改圖post 笑死

透過 HKG 分享一則貼文：[高登音樂台]曲 / 高階擒拿手-千港豬 (原曲:初音未來-千本櫻)

改歌方面真係好有心機 詞高質唔多講 個動畫真係無得輸 再睇翻佢地個YouTube channel真係每一首都好貼時事 連登我印象中今年都係得兩首係出到街

透過 HKG 分享一則貼文：[潛力圖]洩家燕痴LAM叫換証

再講下改圖 我認唔係全部有改嘅我都笑得出 但絕對係好笑同有創意嘅多 起碼我真係可以睇到大笑 連登依邊啲改圖我唔評論大家都知

頭先睇嗰陣都好有以前追post嘅感覺